落雨遮女朋友嗰陣 佢成日特登踩水tum

次次都整到我條褲濕晒 點調教佢好

以上純屬幻愛

分手囉

整濕佢

返屋企撩到佢濕晒然後唔理佢

你沒有女友

你現實中

佢靚仔過我

射濕佢

兜把遮毆落去，咁百厭玩水呀啦

遮唔係武器
扔走把遮 攬炒會唔會好啲

一齊踩諗起都覺得浪漫，跟住俾路人屌

我都想試下

你踩番佢，令到佢雙腿濕
不過樓主真係好多ff之作，可以申請發明專利

唔啦 造褔世人唔應該收收埋埋

整到佢濕過你
你都係想人答啫

即刻睇一睇，笑到肚痛

執返啲腸未

快啲出新發明

無晒貨

唔着褲就無事

有料